提提大家，駐香港英國領使館已經收咗中共錢

幾個月前第一次英領集會係我召集
當時同另一位召集人一齊開咗個新email專門聯絡英領同傳媒
但係集會前幾日收到警方email
問我地申請不反進度/當日計劃
當時極度懷疑係英領聯絡咗警方
而集會當日亦有警車駐場
同埋英領方面回覆我地email既態度係極串

加埋今次灰磚拉人
我已經90%肯定佢地收哂中共錢
其實諗真d都唔出奇
係中國領土收人錢
山高皇帝遠
分分中背後仲做咗好多野幫中共
大家小心

樓主有冇諗過係係成英國政府收共產黨錢

應該不至於
但收買英領，成本好細

we maintain regular contact with the police about the security of our buildings and staff.

英國根本垃圾國家，支那附屬國
咪再有幻想唔該

英國政府脫歐想做生意，美國反對都唔理係要用華為，使乜淨係收買你區區一個英領

耿爽幾時被收買
我願意眾籌捐錢
唔該

英國政府基本上都係oxbridge出嚟啲離地中產, 呢代英國公墓員政客冇理想冇尊嚴, 同香港差唔多.

日落國

公開封信比Luke啦

標題好誤導
樓主完全冇證據

Agger

英領收錢？一個領事館夠膽敢樣做咩？
吹水都用下腦啦
咁樣只會令你無誠信 無人信

推

支那契仔日落帝國

唔好唔記得香港D公務員係師承英國 香港咁西咁懶 英國只會更離譜不過又真係唔洗屌英國 佢地唔需要幫香港人 自己努力啦

你地有無人係BC
搵多D BC幫手
我唔信英領會寸埋BC
POPO敢鳩拉就退埋支那籍

我識好多BC

瑞典上任領事已經係，一返去就俾瑞典政府告

仲有加拿大駐中國領事 俾人炒左果個 領事都係人 點解無可能收左人錢?

我覺得冇用
因為伊朗個外交官俾伊朗拉埋
英國都係口交兩句

好似聽日英國開會
睇下點答就知

本人超級睇唔起英國

英國垃圾

已經？危言聳聽

未必係錢嘅
中國最多唔係錢
係人
尤其女人同小朋友

樓主同啲藍屍有咩分別

少年你太年輕了

你係天真定啱啱先開始留意政治？成個英國奶共奶咗好耐啦大佬，支那話中英聯合聲明係歷史文件佢嗲都唔敢嗲

英國領土一定係收咗中國錢搞事，比人洗腦

Boris Johson 話唔換華為

中華人民共和國英國特別行政區

好撚肉酸 似足藍絲話示威者收美國錢

真係廢撚到，仲有無其他國家係好似佢咁垃圾?

垃圾

英國佬重唔快啲清醒，
好撚快就俾美國杯鳩埋，
同共匪一齊共享大灣區

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

英國駐港領事館係邊個
寫信俾英國議會議員講返件事

fco有鬼唔奇

1月19日中環見

樓主細蚊仔黎，龐大經濟效益已經收買成個英國

洗鬼收買英領

你睇Boris Johnson出到聲屌人話唔用華為5G 用咩代替到就知成個英國政府都係收緊中共錢

日落國真係愈黎愈肉酸
之前仲怪人唔舉你英國旗
講得出先好笑

係咪想引人裝修？

令英國人憎我哋？

算9數啦

呢啲沒落國家當佢冇到算

靠自己啦

可能想人裝修英領囉

你知啦我哋靜咗好耐 對家冇嘢寫

希望樓主澄清下

世姪成日「係人係鬼我睇得出」，講嘢主觀到PK，勸你唔好咁上心

禁一禁熱門回應全部P 牌